《防三毛》送中條例台灣注音討論區

ㄩˋ ㄑㄧ ㄏㄨㄣˋ ㄧㄡˇ ㄏㄣˇ ㄉㄨㄛ ㄓㄨㄥ ㄍㄨㄛˊ ㄨㄤˇ ㄐㄩㄣ ㄉㄠˇ ㄌㄨㄢ

ㄖㄨˊ ㄍㄨㄛˇ ㄔㄨ ㄒㄧㄢˋ ㄏㄨㄣˇ ㄌㄨㄢ

ㄨㄛˇ ㄏㄨㄟˋ ㄎㄞ telegram ㄊㄠˇ ㄌㄨㄣˋ

預期混有很多中國網軍搗亂
如果出現混亂
我會開telegram討論

解碼大成功